[7月9日行動] 諸君請聽我一言 - 多圖

4R[[^]0T42[[^]4A+2LE+OO[U#0P3OO[W2I$-`+5`R,DA2,20L2RDR02TJRA1*B)04BHE)$TT)$1-*D4H3`I-,R,P4C,D+$XI,@+OO[T3N^_O2+OO[WOO[WOO[WOO[U2,N^_O3+OO[U#0N^_O3,S1$-R1442[[^],D52

我無野講

推

不割蓆，不分化絲打小心

,3(T,P+2A-8"[[^],N^_O4-%)41"[[^]1.^_O1+OO[TM121-*D(T[T$4A*2,A+OO[WOO[WOO[[^],P3OO[WOO[TS1#+OOO[U$4U
M3#^_MO3)"MO[U2[[^]8N^_O5,$[[^][TD143[[^],R3OO[TB[[^],)"D3OO